[
    {
        "doc2id": 1999, 
        "doc2": "Classificaci\u00f3 de el lloc convocat544 Denominaci\u00f3: Cap de Departament.GE.10_segons cat\u00e0leg vigent) \u00c0mbit funcional: Comandament_Tipus de lloc: Cap de Departament_Vinculaci\u00f3: Funcion\u00e0ria_Subgrup d acc\u00e9s: A1 i A2 Destinaci\u00f3: Nivell 24 Sistema de provisi\u00f3: Concurs de m\u00e8rits Classe de lloc: Lloc de promoci\u00f3 El lloc de treball objecte de la present convocat\u00f2ria t\u00e9 jornada ordin\u00e0ria.", 
        "doc1": "Classificaci\u00f3 de el lloc convocat Denominaci\u00f3: T\u00e8cnic/.GA.10_segons cat\u00e0leg vigent) \u00c0mbit funcional: T\u00e8cnic_Tipus de lloc: T\u00e8cnic_Vinculaci\u00f3: Funcion\u00e0ria_Subgrup d acc\u00e9s: A1,A2 Destinaci\u00f3: Nivell 24 Sistema de provisi\u00f3: Concurs de m\u00e8rits Classe de lloc: Lloc de promoci\u00f3 El lloc de treball objecte de la present convocat\u00f2ria t\u00e9 jornada ordin\u00e0ria.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1832, 
        "nw_score": 28
    }, 
    {
        "doc2id": 1253, 
        "doc2": "Segona prova: prova de catal\u00e0 nivell C1( Decret 3/2014, de 7_de_gener, per el qual es modifica el Decret 152/2001, de 29_de_maig, sobre avaluaci\u00f3 i certificaci\u00f3 de coneixement de catal\u00e0- DOGC n\u00famero 6536 de 9_de_gener_de_2014).( obligat\u00f2ria i eliminat\u00f2ria).", 
        "doc1": "Segona prova: Prova de catal\u00e0 nivell B2( Decret 3/2014, de 7_de_gener, per el qual es modifica el Decret 152/2001, de 29_de_maig, sobre avaluaci\u00f3 i certificaci\u00f3 de coneixement de catal\u00e0- DOGC n\u00famero 6536 de 9_de_gener_de_2014).", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1398, 
        "nw_score": 18
    }, 
    {
        "doc2id": 208, 
        "doc2": "D acord amb els articles 294 i 295 de el Decret_Legislatiu 2/2003, de 28_d_abril, per el que es va aprovar el Text ref\u00f3s de la Llei municipal i de r\u00e8gim local de mitjan\u00e7ant concurs, amb l article 22.2 de l Acord regulador de les condicions de treball de els empleats p\u00fablics de l Ajuntament_de_Barcelona i amb el cat\u00e0leg de llocs de treball aprovat a els acords de el Consell_Municipal de 21_de_desembre_de_2012, de 24_de_juliol_de_2013 i de 20_de_desembre_de_2013.", 
        "doc1": "D acord amb els articles 294 i 295 de el Decret_Legislatiu 2/2003, de 28_d_abril, per el que es va aprovar el Text ref\u00f3s de la Llei municipal i de r\u00e8gim local de Catalunya, amb les bases marc que regulen la provisi\u00f3 de llocs de treball mitjan\u00e7ant concurs, amb l article 22.2 de l Acord regulador de les condicions de treball de els empleats p\u00fablics de l Ajuntament_de_Barcelona i amb el cat\u00e0leg de llocs de treball aprovat a els acords de el Consell_Municipal de 21_de_desembre_de_2012, de 24_de_juliol_de_2013 i de 20_de_desembre_de_2013.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1924, 
        "nw_score": 28
    }, 
    {
        "doc2id": 1034, 
        "doc2": "Aprovar l expedient n\u00famero 3-194/2014 de modificacions de cr\u00e8dit, consistent en generaci\u00f3 de cr\u00e8dit per ingressos de el Pressupost_General_de_l_Ajuntament_de_Barcelona per a l exercici 2014, per import de 295.782,08_euros, corresponents a l ingr\u00e9s per l execuci\u00f3 subsidi\u00e0ria de conformitat amb la documentaci\u00f3 i amb la distribuci\u00f3 d aplicacions pressupost\u00e0ries que consta a l expedient, refer\u00e8ncia comptable 14120995.", 
        "doc1": "Aprovar l expedient n\u00famero 3-175/2014 de modificacions de cr\u00e8dit, consistent en generaci\u00f3 de cr\u00e8dit per ingressos de el Pressupost_General_de_l_Ajuntament_de_Barcelona per a l exercici 2014, per import de 400.000,00_euros, corresponents a l atorgament d una subvenci\u00f3 en l \u00e0mbit de els Plans de foment territorial de el turisme per l actuaci\u00f3 Bateries_Antia\u00e8ries a el Tur\u00f3_de_la_Rovira, de conformitat amb la documentaci\u00f3 i amb la distribuci\u00f3 d aplicacions pressupost\u00e0ries que consta a l expedient, refer\u00e8ncia comptable 14112495.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1033, 
        "nw_score": 18
    }, 
    {
        "doc2id": 471, 
        "doc2": "Restaran exempts d acreditar els coneixements de llengua catalana en la convocat\u00f2ria, els i les candidates que es troben en una de les situacions que s indiquen a continuaci\u00f3 i aix\u00ed ho indiquin expressament a l apartat corresponent de la sol\u00b7licitud:\u2212 Haver participat i obtingut pla\u00e7a en un proc\u00e9s selectiu per accedir a l Ajuntament_de_Barcelona, en qu\u00e8 hi hagu\u00e9s establerta una prova o exercici de el mateix nivell o superior.", 
        "doc1": "Restaran exempts d acreditar els coneixements de llengua catalana en la convocat\u00f2ria, els i les candidates que es troben en una de les situacions que s indiquen a continuaci\u00f3 i aix\u00ed ho indiquin expressament a l apartat corresponent de la sol\u00b7licitud:\u2212 Haver participat i obtingut pla\u00e7a en un proc\u00e9s selectiu per accedir a l Ajuntament_de_Barcelona, en qu\u00e8 hi hagu\u00e9s establerta una prova o Disposar de els t\u00edtols de l ensenyament reglat no universitari expedits per el Departament_d_Ensenyament d acord amb les equival\u00e8ncies amb els certificats de refer\u00e8ncia de la Direcci\u00f3_General_de_Pol\u00edtica_Ling\u00fc\u00edstica d acord amb el nivell exigit a la convocat\u00f2ria.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 238, 
        "nw_score": 22
    }, 
    {
        "doc2id": 1000, 
        "doc2": "Autoritzar i disposar la despesa, a_favor_de l entitat Bid\u00f3 de Nou Barris, NIF G58327289, per dotar el contracte que t\u00e9 per objecte la gesti\u00f3 de serveis p\u00fablics, en la modalitat de gesti\u00f3 c\u00edvica, de l equipament municipal Ateneu_Popular Nou Barris, per l import total de 83.625,00_euros, a c\u00e0rrec de la patida 48998, funcional 33421, per a l any 2015, per el per\u00edode de l 1_de_gener a el 30_d_abril_de_2015, amb_motiu_de l error de no dotar el contracte en l autoritzaci\u00f3 ni disposici\u00f3 per a l anualitat de el 2015.", 
        "doc1": "Autoritzar i disposar la despesa a_favor_de l entitat Tur\u00f3_Acci\u00f3_Sociocultural( TASC), NIF G63695381, per dotar el contracte que t\u00e9 per objecte la gesti\u00f3 de serveis p\u00fablics, en la modalitat de gesti\u00f3 c\u00edvica, de l equipament municipal Centre450 N\u00daM./2015 C\u00edvic_Can_Bast\u00e9, per l import total de 61.771,75_euros, a c\u00e0rrec de la partida 48998, funcional 33421, per a l any 2015, per el per\u00edode de l 1_de_gener a el 30_d_abril_de_2015, amb_motiu_de l error de no dotar el contracte en l autoritzaci\u00f3 ni disposici\u00f3 de la despesa per a l anualitat 2015.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1002, 
        "nw_score": 39
    }, 
    {
        "doc2id": 1924, 
        "doc2": "D acord amb els articles 294 i 295 de el Decret_Legislatiu 2/2003, de 28_d_abril, per el que es va aprovar el Text ref\u00f3s de la Llei municipal i de r\u00e8gim local de Catalunya, amb les bases marc que regulen la provisi\u00f3 de llocs de treball mitjan\u00e7ant concurs, amb l article 22.2 de l Acord regulador de les condicions de treball de els empleats p\u00fablics de l Ajuntament_de_Barcelona i amb el cat\u00e0leg de llocs de treball aprovat a els acords de el Consell_Municipal de 21_de_desembre_de_2012, de 24_de_juliol_de_2013 i de 20_de_desembre_de_2013.", 
        "doc1": "D acord amb els articles 294 i 295 de el Decret_Legislatiu 2/2003, de 28_d_abril, per el que es va aprovar el Text ref\u00f3s de la Llei municipal i de r\u00e8gim local de Catalunya, amb l article 22.3 de l Acord regulador de les condicions de treball de els empleats p\u00fablics de l Ajuntament_de_Barcelona i amb el cat\u00e0leg de llocs de treball aprovat a els acords de el Consell_Municipal de 21_de_desembre_de_2012, 24_de_juliol_de_2013 i de 20_de_desembre_de_2013.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 499, 
        "nw_score": 26
    }, 
    {
        "doc2id": 296, 
        "doc2": "(*) Aix\u00ed_mateix podran participar en la present convocat\u00f2ria aquells/ es treballadors/ res en r\u00e8gim laboral fix de el mateix grup, subgrups i categories establerts en aquesta convocat\u00f2ria i que actualment pertanyin a una categoria pr\u00f2pia de el r\u00e8gim funcionarial segons l acord de el Consell_Municipal de 21_de_desembre_de_2012 i 24_de_juliol_de_2013 i de 20_de_desembre_de_2013\u2022 Haver transcorregut un m\u00ednim de dos anys des_de l \u00faltima destinaci\u00f3 El personal candidat haur\u00e0 d acreditar documentalment el requisit d estar en possessi\u00f3 de el certificat de nivell de sufici\u00e8ncia de catal\u00e0 C1( antic C) o superior de la Direcci\u00f3_General_de_Pol\u00edtica_Ling\u00fc\u00edstica o equivalent.", 
        "doc1": "(*) Aix\u00ed_mateix podran participar en la present convocat\u00f2ria aquells/ es treballadors/ res en r\u00e8gim laboral fix de el mateix grup, subgrups i categories establerts en aquesta convocat\u00f2ria i que actualment pertanyin a una categoria pr\u00f2pia de el r\u00e8gim funcionarial segons l acord de el Consell_Municipal de 21_de_desembre_de_2012 i 24_de_juliol_de_2013 i de 20_de_desembre_de_2013\uf0b7 Haver transcorregut un m\u00ednim de dos anys des_de l \u00faltima destinaci\u00f3 obtinguda per concurs, llevat_que el lloc estigui declarat a extingir.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1859, 
        "nw_score": 20
    }, 
    {
        "doc2id": 1981, 
        "doc2": "La Junta_de_Valoraci\u00f3 convocar\u00e0 les persones aspirants que puguin assolir la puntuaci\u00f3 m\u00ednima de el concurs per a l avaluaci\u00f3 de les compet\u00e8ncies professionals definides per a el lloc de treball de SUPORT 1 de la fam\u00edlia professional General d acord amb el Sistema_d_Ordenaci\u00f3_Municipal( SOM): Comprom\u00eds professional, Treball en equip, Orientaci\u00f3 a el servei p\u00fablic, Pensament anal\u00edtic, Flexibilitat i obertura a el canvi, Autoconfian\u00e7a, Rigor i organitzaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 i influ\u00e8ncia.", 
        "doc1": "La Junta_de_Valoraci\u00f3 convocar\u00e0 les persones aspirants que puguin assolir la puntuaci\u00f3 m\u00ednima de el concurs per a l avaluaci\u00f3 de les compet\u00e8ncies professionals definides per a el lloc de treball de T\u00c8CNIC/ A 2 de la fam\u00edlia professional de Gesti\u00f3 i Administraci\u00f3 d acord amb el Sistema_d_Ordenaci\u00f3_Municipal( SOM): Comprom\u00eds professional, Treball en equip, Orientaci\u00f3 a el servei p\u00fablic, Pensament anal\u00edtic, Recerca d informaci\u00f3 i actualitzaci\u00f3 de coneixements, Flexibilitat i obertura a el canvi, Rigor i organitzaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 i influ\u00e8ncia.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1875, 
        "nw_score": 33
    }, 
    {
        "doc2id": 1999, 
        "doc2": "Classificaci\u00f3 de el lloc convocat544 Denominaci\u00f3: Cap de Departament.GE.10_segons cat\u00e0leg vigent) \u00c0mbit funcional: Comandament_Tipus de lloc: Cap de Departament_Vinculaci\u00f3: Funcion\u00e0ria_Subgrup d acc\u00e9s: A1 i A2 Destinaci\u00f3: Nivell 24 Sistema de provisi\u00f3: Concurs de m\u00e8rits Classe de lloc: Lloc de promoci\u00f3 El lloc de treball objecte de la present convocat\u00f2ria t\u00e9 jornada ordin\u00e0ria.", 
        "doc1": "Classificaci\u00f3 de el lloc convocat Denominaci\u00f3: Suport.GE.10_segons cat\u00e0leg vigent) \u00c0mbit funcional: Suport_Tipus de lloc: Suport_Vinculaci\u00f3: Funcion\u00e0ria_Subgrup d acc\u00e9s: C1 Destinaci\u00f3: Nivell 22 Sistema de provisi\u00f3: Concurs de m\u00e8rits Classe de lloc: Lloc de promoci\u00f3 El lloc de treball objecte de la present convocat\u00f2ria t\u00e9 jornada ordin\u00e0ria.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1926, 
        "nw_score": 28
    }, 
    {
        "doc2id": 1742, 
        "doc2": "El Tribunal puntuar\u00e0 a_ra\u00f3_de 0,01 punts per hora de formaci\u00f3 realitzada en els darrers 10 anys La formaci\u00f3 haur\u00e0 d estar acreditada en hores i realitzada per centres i/ o organismes oficials.", 
        "doc1": "\uf0b7 Planejar i desenvolupar treballs t\u00e8cnics i estudis en l \u00e0mbit de la seva fam\u00edlia professional, sobre les mat\u00e8ries compet\u00e8ncia de l \u00f2rgan on presten els seus serveis.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1839, 
        "nw_score": -16
    }, 
    {
        "doc2id": 1722, 
        "doc2": "\uf02d Vertigen i en_general qualsevol d\u00e8ficit de l equilibri.", 
        "doc1": "La fase d oposici\u00f3 constar\u00e0 de dues proves obligat\u00f2ries i de car\u00e0cter eliminatori.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1384, 
        "nw_score": -7
    }, 
    {
        "doc2id": 1286, 
        "doc2": "No podran ser nomenades funcion\u00e0ries de carrera m\u00e9s persones aspirants que el nombre de places convocades.", 
        "doc1": "Capacitat per gestionar els equips humans: distribuci\u00f3 de responsabilitats, motivaci\u00f3 i desenvolupament professional.1514 Impuls de processos i estructures participatives en relaci\u00f3 a la implicaci\u00f3 i comprom\u00eds de les fam\u00edlies en l \u00e8xit educatiu.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 126, 
        "nw_score": -18
    }, 
    {
        "doc2id": 717, 
        "doc2": "Sants_Montju\u00efc_Acords de la sessi\u00f3 de el 3_de_mar\u00e7_de_2015 Aprovar, per unanimitat, l acta de la sessi\u00f3 ordin\u00e0ria de 2_de_desembre_de_2014.", 
        "doc1": "La composici\u00f3 nominal de el Tribunal qualificador \u00e9s la seg\u00fcent: President: Titular: Se\u00f1or_Joan_Delort i Menal.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1423, 
        "nw_score": -7
    }, 
    {
        "doc2id": 1124, 
        "doc2": "104 D/27000/92017 MC7( 0) Despeses imprevistes.", 
        "doc1": "Per a la realitzaci\u00f3 d aquest exercici el Tribunal emprar\u00e0 els seg\u00fcents exercicis:\uf02d Exercici 1: Test de personalitat i compet\u00e8ncies que permeti valorar els trets personals requerits per a l exercici de les funcions de la categoria objecte de la convocat\u00f2ria.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1564, 
        "nw_score": -19
    }, 
    {
        "doc2id": 1928, 
        "doc2": "Descripci\u00f3 funcional Descripci\u00f3 funcional de el lloc convocat( Suport 1 de la fam\u00edlia GE) 3.1.1.", 
        "doc1": "Habitat Urb\u00e0_TOTAL 3.019.716,02 Aprovades per acord de la Comissi\u00f3_de_Govern de 3_de_desembre_de_2014 Expedient n\u00famero 3-177/2014 Ce.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1123, 
        "nw_score": -8
    }, 
    {
        "doc2id": 785, 
        "doc2": "Modificacions a els annexos de l Acord_de_el_Consell_Plenari de el 21_de_desembre_de_2012, modificat el 24_de_juliol_de_2013 i el 20_de_desembre_de_2013, sobre l aprovaci\u00f3 de el Sistema_d_Ordenaci\u00f3_Municipal, que inclou el cat\u00e0leg de llocs de treball de l Ajuntament_de_Barcelona, les categories professionals i les taules retributives.", 
        "doc1": "Aprovar el temari de el procediment selectiu per a la provisi\u00f3 de les places de T\u00e8cnic/ a Superior/ a de SPEIS_de_l_Ajuntament_de_Barcelona, en els termes de l Oferta_P\u00fablica_d_Ocupaci\u00f3 2014 aprovada mitjan\u00e7ant Acord_de_la_Comissi\u00f3_de_Govern_de_l_Ajuntament_de_Barcelona, en sessi\u00f3 celebrada 15_de_gener_de_2014; donar-ne compte a la Comissi\u00f3_de_Presid\u00e8ncia i R\u00e8gim_Interior.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 579, 
        "nw_score": -17
    }, 
    {
        "doc2id": 95, 
        "doc2": "e) Informaci\u00f3 i comunicaci\u00f3 amb la comunitat educativa.", 
        "doc1": "El projecte de direcci\u00f3 ha de mostrar coneixement de el centre, de la seva estructura organitzativa, de el seu funcionament, de el seu projecte educatiu si en t\u00e9, i quan escaigui, de els resultats de les darreres avaluacions internes i externes de el centre.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 116, 
        "nw_score": -18
    }, 
    {
        "doc2id": 1525, 
        "doc2": "Tercera prova: Resoluci\u00f3 d un cas sobre un servei.", 
        "doc1": "Disposar a_favor_de l adjudicatari la quantitat esmentada amb c\u00e0rrec a la partida i a el pressupost que s indica en aquest mateix document.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 584, 
        "nw_score": -11
    }, 
    {
        "doc2id": 1211, 
        "doc2": "La no acreditaci\u00f3 comportar\u00e0 la p\u00e8rdua de els drets derivats d aquesta convocat\u00f2ria.", 
        "doc1": "Declarar que la reposici\u00f3 de places vacants no posa en risc el compliment de l objectiu de l estabilitat pressupost\u00e0ria, en el termes d all\u00f2 previst a l article 21.U.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 956, 
        "nw_score": -15
    }, 
    {
        "doc2id": 905, 
        "doc2": "Incorporar el punt 8: 8.1.", 
        "doc1": "L exercici ser\u00e0 valorat fins a un m\u00e0xim de 6 punts.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 381, 
        "nw_score": -3
    }, 
    {
        "doc2id": 2, 
        "doc2": "Cap de secci\u00f3 1 fam\u00edlia professional General.", 
        "doc1": "Un/ a t\u00e8cnic/ a especialista en la mat\u00e8ria objecte de el concurs.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1909, 
        "nw_score": -3
    }, 
    {
        "doc2id": 413, 
        "doc2": "Un/ a t\u00e8cnic/ a especialista en la mat\u00e8ria objecte de el concurs.", 
        "doc1": "Tercera prova: coneixements d ofim\u00e0tica.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1260, 
        "nw_score": -2
    }, 
    {
        "doc2id": 2009, 
        "doc2": "En cas d existir, requereixen de la seva interpretaci\u00f3.", 
        "doc1": "Aquesta resoluci\u00f3 es publicar\u00e0 a la Gaseta_Municipal.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1618, 
        "nw_score": -3
    }, 
    {
        "doc2id": 1843, 
        "doc2": "Les tasques d aquest lloc de treball es desenvolupen habitualment dins d un marc normatiu i procediments estandarditzat, 5.", 
        "doc1": "Les tasques d aquest lloc de treball s han de desenvolupar sobre un marc de processos estandarditzats.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 898, 
        "nw_score": 0
    }, 
    {
        "doc2id": 927, 
        "doc2": "Suport transport p\u00fablic Area_Metropolitana_de_Bcn.", 
        "doc1": "Nomenament de el director o directora 9.1.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 168, 
        "nw_score": -3
    }, 
    {
        "doc2id": 1130, 
        "doc2": "Arxiu municipal Despeses compra serveis.", 
        "doc1": "\u2022 Elaborar documentaci\u00f3 administrativa, sobre el proc\u00e9s o processos sota la seva responsabilitat.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 336, 
        "nw_score": -3
    }, 
    {
        "doc2id": 1945, 
        "doc2": "\uf0b7 Establir els marcs de funcionament generals de la despesa i de els ingressos.", 
        "doc1": "702 D/22699/43211 MC7( 0) Altres despeses diverses.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1148, 
        "nw_score": -3
    }, 
    {
        "doc2id": 1151, 
        "doc2": "Mpal. de Mercats 702 D/22610/43211 MC8( 0) Baixes 534.450,63 Transfer\u00e8ncia capital Foment_de_Ciutat_Vella_Transfer\u00e8ncia capital Patronat_Mpal.", 
        "doc1": "2.000.000,00 Neteja vi\u00e0ria 501 D/22719/15011 MC8( 0) Altres contractes serv. munic.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1122, 
        "nw_score": -2
    }, 
    {
        "doc2id": 1248, 
        "doc2": "Totes les respostes correctes tindran el mateix valor.", 
        "doc1": "Tercera prova: coneixements d ofim\u00e0tica.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1260, 
        "nw_score": -3
    }, 
    {
        "doc2id": 1002, 
        "doc2": "Autoritzar i disposar la despesa a_favor_de l entitat Tur\u00f3_Acci\u00f3_Sociocultural( TASC), NIF G63695381, per dotar el contracte que t\u00e9 per objecte la gesti\u00f3 de serveis p\u00fablics, en la modalitat de gesti\u00f3 c\u00edvica, de l equipament municipal Centre450 N\u00daM./2015 C\u00edvic_Can_Bast\u00e9, per l import total de 61.771,75_euros, a c\u00e0rrec de la partida 48998, funcional 33421, per a l any 2015, per el per\u00edode de l 1_de_gener a el 30_d_abril_de_2015, amb_motiu_de l error de no dotar el contracte en l autoritzaci\u00f3 ni disposici\u00f3 de la despesa per a l anualitat 2015.", 
        "doc1": "Autoritzar i disposar la despesa a_favor_de l entitat La_Prosperitat_Cultura en Acci\u00f3 2, NIF G64781123, per dotar el contracte que t\u00e9 per objecte la gesti\u00f3 de serveis p\u00fablics, en la modalitat de gesti\u00f3 c\u00edvica, de l equipament municipal Casal_de_Barri_de_Prosperitat, per l import total de 80.950,00_euros, a c\u00e0rrec de la partida 48998, funcional 33421, per a l any 2015, per el per\u00edode de l 1_de_gener a el 30_d_abril_de_2015, amb_motiu_de l error de no dotar el contracte a l autoritzaci\u00f3 ni disposici\u00f3 per a l anualitat de el 2015.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 998, 
        "nw_score": 40
    }, 
    {
        "doc2id": 652, 
        "doc2": "Autoritzar la compatibilitat sol\u00b7licitada per la Se\u00f1ora_Elisabet_B\u00e0rbara_Sirera( mat.39973) entre la seva activitat municipal com a funcion\u00e0ria de carrera, amb la categoria professional de T\u00e8cnic mitj\u00e0 en Treball_Social, amb destinaci\u00f3 a el Centre_de_Serveis_Socials_Roquetes-Trinitat-Canyelles_de_l_Institut_Municipal_de_Serveis_Socials_de_Barcelona, on desenvolupa les funcions pr\u00f2pies de el lloc de treball de Directora_de_Centre_de_Serveis_Socials, i l activitat p\u00fablica com a Professora associada a temps parcial de la Universitat_de_Barcelona, per a el curs acad\u00e8mic 2014-2015 des_de el 23_de_setembre_de_2014 fins a el 14_de_setembre_de_2015 i pr\u00f2rrogues que es puguin produir en aquest contracte de treball; la seva dedicaci\u00f3 a la doc\u00e8ncia universit\u00e0ria ser\u00e0 a temps parcial i amb horari no coincident amb el municipal.", 
        "doc1": "Autoritzar la compatibilitat sol\u00b7licitada per el Se\u00f1or_Javier_\u00c1guila_Morales( mat.26906) entre la seva activitat municipal com a funcionari de carrera, amb la categoria professional de T\u00e8cnic_Mitj\u00e0 en Treball_Social, amb destinaci\u00f3 a el Centre_de_Serveis_Socials_Guineueta-Verdum-Prosperitat_de_l_Institut_Municipal de Serveis1436 Socials_de_Barcelona, on desenvolupa les funcions pr\u00f2pies de el lloc de treball de T\u00e8cnic_Mitj\u00e0 en Treball_Social, i l activitat p\u00fablica com a Professor associat a temps parcial de la Universitat_de_Barcelona, per a el curs acad\u00e8mic 2014-2015 des_de el 19_de_setembre_de_2014 fins a el 14_de_setembre_de_2015 i pr\u00f2rrogues que es puguin produir en aquest contracte de treball; la seva dedicaci\u00f3 a la doc\u00e8ncia universit\u00e0ria ser\u00e0 a temps parcial i amb horari no coincident amb el municipal.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 648, 
        "nw_score": 44
    }, 
    {
        "doc2id": 1238, 
        "doc2": "En el cas que el dia i hora de realitzaci\u00f3 de la primera, segona o tercera prova de el proc\u00e9s selectiu( proves de coneixements, catal\u00e0 i/ o de coneixements ofim\u00e0tics) alguna de les dones aspirants estigui hospitalitzada per causa de part o per els dies immediatament posteriors a aquest, el tribunal articular\u00e0 els mecanismes necessaris per_tal_de possibilitar-li la realitzaci\u00f3 de la prova/ es en el recinte hospitalari on es trobi, sempre i quan sigui factible que aquesta execuci\u00f3 es dugui_a_terme el mateix dia i hora en que ho facin la resta de persones aspirants convocades.", 
        "doc1": "En el cas que el dia i hora de realitzaci\u00f3 de la primera o segona prova de el proc\u00e9s selectiu( proves de coneixements i/ o catal\u00e0) alguna de les dones aspirants estigui hospitalitzada per causa de part o per els dies immediatament posteriors a aquest, el Tribunal articular\u00e0 els mecanismes necessaris per_tal_de possibilitar-li la realitzaci\u00f3 de la prova/ es en el recinte hospitalari on es trobi, sempre i quan sigui factible que aquesta execuci\u00f3 es dugui_a_terme el mateix dia i hora en que ho facin la resta de persones aspirants convocades.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1385, 
        "nw_score": 43
    }, 
    {
        "doc2id": 1370, 
        "doc2": "A els efectes d aquesta exempci\u00f3, i d acord amb el que estableix l article 5 de el Decret 161/2002, d 11_de_juny, les persones aspirants hauran de presentar o annexar dins el termini de presentaci\u00f3 de sol\u00b7licituds i juntament amb aquesta, un de els documents seg\u00fcents:\uf02d\uf02d C\u00f2pia annexada en document PDF o fotoc\u00f2pia de la documentaci\u00f3 acreditativa d estar en possessi\u00f3 de el certificat de nivell intermedi de catal\u00e0 B2( Decret 3/2014, de 7_de_gener, per el qual es modifica el Decret 152/2001, de 29_de_maig, sobre avaluaci\u00f3 i certificaci\u00f3 de coneixement de catal\u00e0DOGC n\u00famero 6536 de 9_de_gener_de_2014) o superior de la Direcci\u00f3_General_de_Pol\u00edtica_Ling\u00fc\u00edstica.", 
        "doc1": "A els efectes d aquesta exempci\u00f3, i d acord amb el que estableix l article 5 de el Decret 161/2002, d 11_de_juny, les persones aspirants hauran de presentar o annexar dins el termini de presentaci\u00f3 de sol\u00b7licituds i juntament amb aquesta, un de els documents seg\u00fcents: C\u00f2pia annexada en document PDF, o fotoc\u00f2pia de la documentaci\u00f3 acreditativa d estar en possessi\u00f3 de el certificat de nivell de sufici\u00e8ncia de catal\u00e0 C1( antic Nivell_C)( Decret 3/2014, de 7_de_gener, per el qual es modifica el Decret 152/2001, de 29_de_maig, sobre avaluaci\u00f3 i certificaci\u00f3 de coneixement de catal\u00e0- DOGC n\u00famero 6536 de 9_de_gener_de_2014) o superior de la Direcci\u00f3_General_de_Pol\u00edtica_Ling\u00fc\u00edstica.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1218, 
        "nw_score": 46
    }, 
    {
        "doc2id": 648, 
        "doc2": "Autoritzar la compatibilitat sol\u00b7licitada per el Se\u00f1or_Javier_\u00c1guila_Morales( mat.26906) entre la seva activitat municipal com a funcionari de carrera, amb la categoria professional de T\u00e8cnic_Mitj\u00e0 en Treball_Social, amb destinaci\u00f3 a el Centre_de_Serveis_Socials_Guineueta-Verdum-Prosperitat_de_l_Institut_Municipal de Serveis1436 Socials_de_Barcelona, on desenvolupa les funcions pr\u00f2pies de el lloc de treball de T\u00e8cnic_Mitj\u00e0 en Treball_Social, i l activitat p\u00fablica com a Professor associat a temps parcial de la Universitat_de_Barcelona, per a el curs acad\u00e8mic 2014-2015 des_de el 19_de_setembre_de_2014 fins a el 14_de_setembre_de_2015 i pr\u00f2rrogues que es puguin produir en aquest contracte de treball; la seva dedicaci\u00f3 a la doc\u00e8ncia universit\u00e0ria ser\u00e0 a temps parcial i amb horari no coincident amb el municipal.", 
        "doc1": "Autoritzar la compatibilitat sol\u00b7licitada per la Se\u00f1ora_Elisabet_B\u00e0rbara_Sirera( mat.39973) entre la seva activitat municipal com a funcion\u00e0ria de carrera, amb la categoria professional de T\u00e8cnic mitj\u00e0 en Treball_Social, amb destinaci\u00f3 a el Centre_de_Serveis_Socials_Roquetes-Trinitat-Canyelles_de_l_Institut_Municipal_de_Serveis_Socials_de_Barcelona, on desenvolupa les funcions pr\u00f2pies de el lloc de treball de Directora_de_Centre_de_Serveis_Socials, i l activitat p\u00fablica com a Professora associada a temps parcial de la Universitat_de_Barcelona, per a el curs acad\u00e8mic 2014-2015 des_de el 23_de_setembre_de_2014 fins a el 14_de_setembre_de_2015 i pr\u00f2rrogues que es puguin produir en aquest contracte de treball; la seva dedicaci\u00f3 a la doc\u00e8ncia universit\u00e0ria ser\u00e0 a temps parcial i amb horari no coincident amb el municipal.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 652, 
        "nw_score": 44
    }, 
    {
        "doc2id": 648, 
        "doc2": "Autoritzar la compatibilitat sol\u00b7licitada per el Se\u00f1or_Javier_\u00c1guila_Morales( mat.26906) entre la seva activitat municipal com a funcionari de carrera, amb la categoria professional de T\u00e8cnic_Mitj\u00e0 en Treball_Social, amb destinaci\u00f3 a el Centre_de_Serveis_Socials_Guineueta-Verdum-Prosperitat_de_l_Institut_Municipal de Serveis1436 Socials_de_Barcelona, on desenvolupa les funcions pr\u00f2pies de el lloc de treball de T\u00e8cnic_Mitj\u00e0 en Treball_Social, i l activitat p\u00fablica com a Professor associat a temps parcial de la Universitat_de_Barcelona, per a el curs acad\u00e8mic 2014-2015 des_de el 19_de_setembre_de_2014 fins a el 14_de_setembre_de_2015 i pr\u00f2rrogues que es puguin produir en aquest contracte de treball; la seva dedicaci\u00f3 a la doc\u00e8ncia universit\u00e0ria ser\u00e0 a temps parcial i amb horari no coincident amb el municipal.", 
        "doc1": "Autoritzar la compatibilitat sol\u00b7licitada per la Se\u00f1ora_Judit_Castellv\u00ed_Maj\u00f3( mat.26119) entre la seva activitat municipal com a funcion\u00e0ria de carrera, amb la categoria professional de T\u00e8cnic mitj\u00e0 en Treball_Social, amb destinaci\u00f3 a el Centre_de_Serveis_Socials_Dreta_de_l_Eixample_de_l_Institut_Municipal_de_Serveis_Socials_de_Barcelona, on desenvolupa les funcions pr\u00f2pies de el lloc de treball de T\u00e8cnic mitj\u00e0 en Treball_Social, i l activitat p\u00fablica com a Professora associada a temps parcial de la Universitat_de_Barcelona, per a el curs acad\u00e8mic 2014-2015 des_de el 15_de_setembre_de_2014 fins a el 14_de_setembre_de_2015 i pr\u00f2rrogues que es puguin produir en aquest contracte de treball; la seva dedicaci\u00f3 a la doc\u00e8ncia universit\u00e0ria ser\u00e0 a temps parcial i amb horari no coincident amb el municipal.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 654, 
        "nw_score": 45
    }, 
    {
        "doc2id": 1218, 
        "doc2": "A els efectes d aquesta exempci\u00f3, i d acord amb el que estableix l article 5 de el Decret 161/2002, d 11_de_juny, les persones aspirants hauran de presentar o annexar dins el termini de presentaci\u00f3 de sol\u00b7licituds i juntament amb aquesta, un de els documents seg\u00fcents: C\u00f2pia annexada en document PDF, o fotoc\u00f2pia de la documentaci\u00f3 acreditativa d estar en possessi\u00f3 de el certificat de nivell de sufici\u00e8ncia de catal\u00e0 C1( antic Nivell_C)( Decret 3/2014, de 7_de_gener, per el qual es modifica el Decret 152/2001, de 29_de_maig, sobre avaluaci\u00f3 i certificaci\u00f3 de coneixement de catal\u00e0- DOGC n\u00famero 6536 de 9_de_gener_de_2014) o superior de la Direcci\u00f3_General_de_Pol\u00edtica_Ling\u00fc\u00edstica.", 
        "doc1": "A els efectes d aquesta exempci\u00f3, i d acord amb el que estableix l article 5 de el Decret 161/2002, d 11_de_juny, les persones aspirants hauran de presentar o annexar dins el termini de presentaci\u00f3 de sol\u00b7licituds i juntament amb aquesta, un de els documents seg\u00fcents:\uf02d C\u00f2pia annexada en document PDF, o fotoc\u00f2pia de la documentaci\u00f3 acreditativa d estar en possessi\u00f3 de el certificat de nivell intermedi de catal\u00e0 B2( Decret 3/2014, de 7_de_gener, per el qual es modifica el Decret 152/2001, de 29_de_maig, sobre avaluaci\u00f3 i certificaci\u00f3 de coneixement de catal\u00e0DOGC n\u00famero 6536 de 9_de_gener_de_2014) o superior de la Direcci\u00f3_General_de_Pol\u00edtica_Ling\u00fc\u00edstica.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 1475, 
        "nw_score": 46
    }, 
    {
        "doc2id": 654, 
        "doc2": "Autoritzar la compatibilitat sol\u00b7licitada per la Se\u00f1ora_Judit_Castellv\u00ed_Maj\u00f3( mat.26119) entre la seva activitat municipal com a funcion\u00e0ria de carrera, amb la categoria professional de T\u00e8cnic mitj\u00e0 en Treball_Social, amb destinaci\u00f3 a el Centre_de_Serveis_Socials_Dreta_de_l_Eixample_de_l_Institut_Municipal_de_Serveis_Socials_de_Barcelona, on desenvolupa les funcions pr\u00f2pies de el lloc de treball de T\u00e8cnic mitj\u00e0 en Treball_Social, i l activitat p\u00fablica com a Professora associada a temps parcial de la Universitat_de_Barcelona, per a el curs acad\u00e8mic 2014-2015 des_de el 15_de_setembre_de_2014 fins a el 14_de_setembre_de_2015 i pr\u00f2rrogues que es puguin produir en aquest contracte de treball; la seva dedicaci\u00f3 a la doc\u00e8ncia universit\u00e0ria ser\u00e0 a temps parcial i amb horari no coincident amb el municipal.", 
        "doc1": "Autoritzar la compatibilitat sol\u00b7licitada per el Se\u00f1or_Javier_\u00c1guila_Morales( mat.26906) entre la seva activitat municipal com a funcionari de carrera, amb la categoria professional de T\u00e8cnic_Mitj\u00e0 en Treball_Social, amb destinaci\u00f3 a el Centre_de_Serveis_Socials_Guineueta-Verdum-Prosperitat_de_l_Institut_Municipal de Serveis1436 Socials_de_Barcelona, on desenvolupa les funcions pr\u00f2pies de el lloc de treball de T\u00e8cnic_Mitj\u00e0 en Treball_Social, i l activitat p\u00fablica com a Professor associat a temps parcial de la Universitat_de_Barcelona, per a el curs acad\u00e8mic 2014-2015 des_de el 19_de_setembre_de_2014 fins a el 14_de_setembre_de_2015 i pr\u00f2rrogues que es puguin produir en aquest contracte de treball; la seva dedicaci\u00f3 a la doc\u00e8ncia universit\u00e0ria ser\u00e0 a temps parcial i amb horari no coincident amb el municipal.", 
        "question": "Are these sentences redundant?", 
        "doc1id": 648, 
        "nw_score": 45
    }
]